[支持LKK🔴⚪️⚫️] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[422]

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入。另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

樓豬好波！

杜絕49000 人人有責！

正皮左

講得好！

9連都搶唔到最尾1001

負皮個topic

樓主好波

0254

牙朗射嗰球

留名

lkk會戰勝歸來

十卜樓主
但負評左個topic

樓豬點解唔支持返自己，你都唔好得lkk好多

負皮

原來琴晚文沙送十二碼

意假真係多空位到

講真 求撚其係中下遊搵隻前鋒都唔會係直升機
C wilson
Murray
已經做到支點

屈福特果個大隻佬 好似叫迪尼定甸尼都屌打LKK啦

皇者猁勁到

李城 RIP

求下你是但一隊拎都唔好比猁拎

李城做咩

班主架直升機墜毀

Rip 班主即係李城個owner?

好似未有消息
但咁著埋火都應該...
Rip

Yes
BBC話佩爾都可能係上面

係 傳聞話領隊Puel都可能喺直升機上面

咁癲...

RIP

希望冇事啦

1044

rip

李城RIP

未見過渣古玩球感

李城單野個po好撚多戇鳩
星期日班小學雞放假就係咁

支你老母持垃圾LKK

LKK 快啲同摩狗一齊躝!

唔抽水唔玩假膠就俾人話偽善

That’s lihkg

好撚似啲街場友圍埋一齊圍威喂

唔懶係睇透世事咁點顯得自己大個仔?

唉

我知

Mason Greenwood 升左上u23
又有波入 不過輸波

topic皮已負

猁物浦首奪英超冠軍

好似話拜利都想走

本身打得好地地，係又傷又捉下鬼搞到冇得踢

文沙防守一啲進步都冇 唔睇好佢可以番黎立足

返黎睇袋都未夠班

李城

好誇

誇乜鳩

單野

躝啦

打紐卡素上半場換出
不過唔記得果場佢衰乜

語氣似想加人工多啲，無理由同LKK同樣週薪

山狗都500k ddg點會冇400k

買呢條友真係搞壞晒，搞到普巴個d見到又想嘈加薪

利伸：由頭到尾都唔讚成咁山狗，冇J過

記得，仲用麥湯踢中堅
但講能力佢暫時係最好個個

白lin穏定d會好過拜利 一場砂糖一場屎

漸凍人明顯仲未適應到英超

打歐洲賽國際賽都唔差 係打英超要身體對抗先差

多數愈咁樣諗就愈大機會係猁重奪英超

冰人牙

漸凍人

冰？
邊撚度冰啊？
睇過？
邊撚度冰啊？
屌你老母！

屌你漸凍人

我曼gym 房咁出名無理由操唔到大隻

連迪洛夫出黎屌下老母ok?
好撚悶。。

睇lkk 就知
直頭走火入魔

有漸凍人症點操得大隻

第二季都未適應，點搞

點解李城出事都係入曼聯數.......

YouTube 睇返rvp 同hea碧d精華
再望下渣古
喊出黎

曼聯原罪黎

你望返沙夏都想喊

以前明明沙夏俾人笑

但lkk仲好笑

一月山狗去psg deal唔deal

乜依家沙夏都要丁

liss win rate 38%

其實唔明點解嗰陣咁多人J山神
佢喺阿記嘅表現同態度睇見都唔開胃

呢個真，上年間唔中睇阿記，都覺得山神已經唔係兩年前果個山神

其實沙夏無傷果陣真心唔差，唔係神鋒但至少夠爭歐聯資格，渣古

英超曼聯又輸一場

山齊士我真係叫唔落佢做山神
佢係阿記個陣已經覺得佢唔得
佢唔係能力上有問題
而係好明顯佢唔係teamwork型
佢個人主義好撚重 又擔唔起隊波
尤其最尾阿仙奴個季 咁都J得落

Deal!

一買黎就跌watt
不過個時好多人都覺還掂一換一冇乜所謂
但d人工

換梅尼亞得唔得 一係卡雲尼

已證實死亡

本身都覺得saha其實唔錯架 但多傷冇計

果陣d人話錢又唔係我地比
又話錢我地又唔係無

點知無人諗會影響晒成隊薪金結構

你要記住，呢到好多人連曼聯既波都唔係場場睇

何況其他隊呢

果時朗隊250k已經有講過結構問題
“山神”黎到就無人記得

好多Youtuber 迷摩

肥隊起馬有貢獻，係曼傳奇，佢憑咩

但係奇在仲有人撐隻猩猩

嘩屌

做乜

十卜

十卜埋我ok?

真係抵你考十尻幾次車都考唔到
幾弱智先會改啲咁既 topic

唔滿意自己出去開個個post囉

拉車是咪鐘意牙joy

同你爭女

今晚睇西甲打吡會唔會好過睇我曼被愛華頓炒？

一月借番朗隊有冇得諗

正常人都會鍾意

山狗50K 係超大問題
賣走佢啦
儘快賣

佢係我既

我反rv

我而家反拉車

美欺都冇埋
睇閪波算

兩大球王都唔係到 邊有人睇

今日小弟生日

生日快樂料青

料清tg id係咪好人？

新聞話朗隊唔會休季去歐洲

係個tg group見到你囉

屌 原來場波又十二點

生日快樂

今晚返夜更睇波

水晶宮d組織
我曼組織真係得英冠lv

咁靚組織都唔入呀精宮

要睇西甲

人地又係黑鬼 d一腳波幾順

買沙夏回家返黎自動波算啦

終於入波 完

右翼 有拿尼 feel🖐

連轟都可以三腳傳送入波 我曼

30腳都未去到中場

摸奶都回光返照
Lkk場場攤手比讚

料清生日快樂

今晚有fred 冇lkk

料ching 生日快樂

Lkk 手勢 logic flow 🤷🏿‍♂️👏🏾👍🏿

舉手call波 ---> 隊友唔傳 ---> 攤手
---> 隊波傳球 ---> 接唔到 ---> 拍手俾like

大事有非仲咁多假膠扮獌扮猁刷存在感
就算呢單野係猁狗身上發生都唔值得開心啦？

傻仔搞事何必上心

估下今晚咩陣

Lkk 右翼

疤褪色到 國家打吡出依d人

馬仔 LkK 福仔
LiN
普巴。馬迪
shaw 白Lin 史摩 華西

其實羊左翼有冇得諗

又洩漏 Manchester United XI vs Everton:
De Gea, Valencia, Smalling, Lindelof, Shaw, Fred, Matic, Pogba, Mata, Rashford, Martial.

[M.E.N]

4312

左閘殺卡咁撚勁既

買返沙夏啦屌

「山神」只係人地咁講我照講 我從來唔覺得佢神
以前有輪陪個fd睇阿記波 已經好憎佢嘅球霸踢法
成日挑啲高波入禁區刷key pass 但根本冇可能攞到
去到對拜仁個所謂苦笑表情 更加令我對佢反感
難為仲有班阿迷話佢隊友廢 其實佢先係問題所在

433 meta打加右

開季踢左10場 仲差過般茅 屈福 狼隊 愛字頭 諗唔明點解仲唔炒摩狗

仲要已經一開閘同頭4差十幾分

摩狗學下其他強隊啦

阿記輸未

feel到今晚一踢得衰 摩狗又會話why always lukaku?

瞓左冇睇 原來宜家zaha咁屈

以前成個夏神咁扭波護波
而家係度吊吊吊

Carry左幾季精宮了

學到中游先，就呢場水晶宮d 組織幾靚

ZAHA好撚勁
費SIR

連精工都猜到兩腳

曼聯咁既人腳 踢法都唔夠水晶宮黎
關唔關摩狗事？

LKK冇正選

P仔又連後備都無

贏左就迷摩派勝利
輸左有得賴why always lukaku

講得好！！！！！

LLK sub

daddy驚渣古倒戈入幾球就唔好啦

終於唔出渣古

無lkk

41212

盧盧咪無得產草😭😭

今場睇馬仔了

Zaha cls
無人搶到佢波

摩佬係時候捉鬼

支持lkk後備🙇

mata打右?

我Lkk今場咪無得比👍😭

出都冇得產架啦

冚家產就有

希望係雙箭

成功驅趕左lkk
吊撚到下個到馬迪冇份踢

mata

雙前鋒球迷陣

Rojo

433 wo...

摩9終於轉死性

雪山9 再收起渣古

Rooney: I knew my overhead kick would go in

Zaha

摩佬已捉鬼
華隊 口控手術
B仔

摩佬搞咩

又要馬達踢右

希望有驚喜係

..... 馬仔....福仔
..........馬達
....普巴....歌王
..........馬廸
梳...白....屎....羊

大碌去左邊

然後一失分佢就會話:

球迷話叫我出邊個雪邊個, 咪一鳩樣, 唔係我錯

今場正常發揮既話, MATIC, FORD, LIN, YOUNG最危做戰犯

係，又有藉口

如果福仔陣間打前鋒都一舊屎
可以正式收皮啦佢

又要mata拉邊

沙夏跳水果下有啲羊feel

竟然雪lkk

ok

拜利bench都無

阿狗終於斷

世杯之後都無見過ROJO

睇死呢個PO都唔爆

曼依家無人睇
仲要無即討提醒

今年真係少左好多人

仲要聽日星期一
子夜西波

呢個陣勉強可以
因為馬福都向前或左邊, mata 可以佔中造波

之前alexis+lin+mata 三個佔中mata 就迫住長企右邊無作用

踢到咁柒邊有人睇

你唔好睇
去訓啦

你話啊，8場無入波，就係為左今日！

睇蝗對疤

劇本: LKK後備 然後福頭交唔到貨
摩佬: 都話唔出LKK唔得嫁啦
屌你老母啦 你比返同樣咁多機會福頭先好講

賤種

盧狗仲快過摩狗bye bye

無LKK 一陣失分賴邊個好

Daddy 快d番去拯救賤種喇

福

被疤sm

賤種後防捱咁上。一劏就穿

贏波？

中場多個fred 希望pogba mata 馬福四個配合到

盧狗仲廢過肥賓 都可以留咁耐

正，冇死垃圾黑鳩
大炒跟住長雪黑鳩

今場個陣似係普巴朋友隊玩彈彈波
好似上季作客對愛華果場咁

我淨係想fred 今場唔好成日送個波俾對而打反擊 希望有進步

今個星期最好消息就係lkk後備

福鳩踢前 生生性性啦

終於

呢度雪完都會翻生

Pjai慘到

支持lkk 後備

全部後備料

賤種柒到

鍠又係10場14分

老豆真係敢雪黑奴

一撚早要啦
仆街打少個

交換教練？

ok wo 有控傳睇 賤種又要防守

😄👍🏿

贏=佢贏
輸=唔出lkk咪又係敢
摩狗雙贏

笑能死蝗仲廢過我獌

蝕小小俾返個摩佬你啦

摩狗快手過賤種啦

羊隊

rojo終於有後備
拜利係咪走得？

我肯撚定唔係

打場好波

link

Pogba

希望班大帝走多d位啦

普巴😂

普巴呢球想點

Lkk塊面黑撚到

不嬲黑+再黑面

link pls

差d死

白LIN你唔好學人忽然熱血 我驚你整傷自己

好撚驚漸凍人又病發

💩

牙FRED

人地個17號勁咁多

弱化版簡迪黎

冇左lkk 成隊生晒

Lin

白lin

用番朋友隊成隊順晒

今場我估白連會出事

差d輸

好撚on9 牙朗就守到一棟都冇 返到英超阿豬阿狗都撚鳩你

班友基本功好廢
比人逼親都仆街

福頭爭氣啦 唔想睇LKK坐定粒六踢足90

牙朗都叫守到一棟都冇？

同前四差十分
已經無咩癮睇
贏左都好似追唔到咁

福打前做咩企咁邊

咁你唔好睇啦巴狗

比人單打

NOW: 無左LKK 高空優勢就蝕左D
屌你老母幾耐無睇波呀

下下淨係識放長波上去

冇左高空好耐啦

係咪覆緊#305 冇左個comment

白lin返到英超點解硬係咁騰雞？

白Lin垃圾到

撚羊打右閘一定係有波就大腳上去

冇人知

羊比人爆到仆街

on9福

白lin係咪信心問題...

佢覺得出就有
鳩up

福你做乜呀

以為愛字頭主場

懶勁

前面靈活左 但中場啲配合膠膠地

馬迪

好似無咩氣咁

呢下算係咁啦，難得有啲配合睇下

馬迪同屎波做乜撚野

中場嘅組合幾乎場場都唔同 點夾得熟

次次角球都心驚膽跳

角球守到咁 點解要兩個攬住一個

守死球真係得啖笑

又俾人輕鬆頂到

曼既角球防守完全無改善過

pogba 每場都有一次角球走漏人

福頭

人又高過人

Mou dog 淨係叫大家回防要足，進攻無order 過

On9兩個攬一條友
另一個空哂任頂

又係唔知踢乜撚

漸凍人我屌你老母
可唔可以正常啲啊

Fred真係水貨黎

now講波佬係咪曼?

漸凍人=?

馬仔d波拖慢哂

容許我收返呢句

馬仔今日唔掂

勁大聲zip一聲

明顯啦

想問我地做到一次射門未？

fred見到佢拎波都覺得會斷

Mata

Mata heading 仲好過lkk

馬仔一千零一招

柏翹笑鳩曼多

牙fred 好差
why not hehe?

馬達呢下如果打車身就好

馬達速度又冇頭又冇

下半場再睇

fred 水貨 confirmed

不斷抽水

之前抽猁水抽到乾

🤷🏻‍♂️

佢話今場無lkk 制空力弱咗

你好撚廢呀

個波咁撚高，打機咩

Fred 推右走左

Fred

柏翹假曼

呢下靚

當馬達都頂到波仲要中龍 究竟lkk點解做唔到

馬馬

馬仔差D

馬迪慢到...跑得慢，比波決定又慢，啲走位又阻住晒

馬仔d信心返嚟

馬仔

等摩佬激情演講完再踢過啦

出hehe is better

可怕Pickford幾勁

泰國仔

所以出個fred 不斷走位

未番到家 有冇網上link

馬迪下下俾人逼埋身先傳

瘋狂斷波

梗係啦 馬迪啲比波決定真係上季開始已經睇到係好有問題，遲早出事

睇世界盃決賽變左睇曼西波

同埋佢好鍾意跟跟下唔跟

其實佢左腳定右腳

羊

仲thx for matic
又跑得慢 又比得慢

12碼!

12！

馬

12碼！

12碼 馬仔好波

FRED你推甩夠未 好驚你玩甩呀屌

馬勁到

馬仔勁到

Martial >>>>>> Alexis

又係靠馬仔

反馬黨呢

12m射失

馬勁撚過山狗百鳩幾倍

martial 大勝日
山狗898

Po霸

妹

馬仔D左右換腳推真係好撚好睇
動作細細就推過你
福佢快係快但用死右腳好易守

好彩

阿妹

嘩好撚險

d十二碼想點撚樣

嚇撚死

妹嚇死

啲助跑

馬仔真係勁到仆街

插水

妹12碼廢到

想問lkk做唔做到馬仔做既野

妹d碎步

射得差到

個碎步

Wa diu

屌你 妹巴

我巴GOALLLLLLLLLL!

其實普帝啲12碼真係好屎

屌你老母個旁述一嚟就話插水

幾時有番廢老咁勁既12碼

嚇鳩死dlgh

山狗拎到呢球一定係推幾碼就轉身及番轉頭
之前搵後面比/鳩吊入禁區

碎到d boo聲都出黎

時間停頓十二碼

碎咁多步把撚

嚇死

中間中腰

射得好撚差喎大佬
你碎撚夠步未？

根本曼咁多年最有天份

咁樣射pen 摩佬都忍到？

算啦入咪得，而家真係唔好咁高要求

妹d碎步好核突

一招勁撚到...

咪再比妹射啦唔該

今季炒既12碼都係射呢d位

佢玩咗呢招好耐

好撚on 9
射得好差
好彩

牙妹

zaza教佢射

zaza d frd嚟

一個字 柒

On9

即討無人理

zaza式12碼完全係戇鳩

唔好再俾普巴射啦
次次俾人捉到路

係喎 屌佢老尾9黎

D碎步耐撚到

7左一次仲咁射
低能

其實好似叉到波
不過個勢肉酸

比mata射好過la

馬仔個動作又係大左d

領先一球 開始悶到完場

Not a pen

山狗其實可以打前鋒 福鳩係時候要雪下

希望有三分先啦

咪係

山狗黎到成功令馬仔進步，摩佬又贏

聽俄佬台
咩都唔識聽
會開心好多

所謂山神都係死右腳 摩佬真係好撚ON9買黎雪馬

所以唔明點解仲俾佢射，又唔係命中率高

第一腳係中波，之後果下就大家腳「群」腳，佢唔好彩

un 下un下，無晒助跑

真，未撚睇清楚就講

諗唔到唔比pen既理由

方柏翹不嬲係死利狗 一向反曼

個鬼佬旁術話唔係

個直線

山神同你個名一樣
推推下夠鐘就轉一轉

岩岩gana出手都講到唔應比咁

普

要係曼聯打前鋒都幾難

法國黨勁撚到

mata射唔射到penalty?

諗唔到點解無兩黃

香港旁述得何輝聽聽得個其他一律垃圾

Diu

福睇波

冇lkk順到

心態點？

屌你老母福

橦西

兩條法國癲佬

呢啲傳送癡撚線

上次射pen碎步柒左仲碎

中波有乜用 個波仲係馬仔修正追到既範圍 有VAR都肯定12碼

福企呢到做乜春呢又

吹奏傑斯

無左山9 順撚到

渣古雪多排睇下會點

無左LKK條垃圾打到彈彈波

福鳩唔撚識跑番出越位位

屌你老母爛臭閪

普巴真係好撚勁

出個fred pogba精神好多

球證放水比gueye 呢球肯定十二碼加紅

普巴朋友隊屈到仆街
(除左lkk)

馬仔每場都係咁 搵到第一下成功突破就愈踢愈有

Trashford

屌你老母睇波定踢波

福永遠都係鳩沖完慢慢行出黎
屌你老尾

何輝超晒班，丹尼爾都ok
前球員就得丘健威正常少少

福懶左d渦，跑番出去再入la

球十二碼同埋呢球覺得pickford同ddg一樣咁慘

fred好撚水貨

差lin神

根本一直都係朋友隊最掂

戇撚鳩個旁述係咁話馬仔插水

唔識波就收皮啦 睇唔到佢衝入禁區支援？

拉舒碌柒我屌你老尾

唔覺，有一兩球幾好

馬真係好勁
一條友吸引晒對面條防線

丹尼爾幾過癮

費特唔好咁痴波爽d會更好，佢太細粒好易比人迫甩

冇踢咁耐，比啲時間啦啱啱嚟到

原來渣古係毒瘤

突然順左

👍🏿

韋茹都幾好

陳葦如 南美聰

廢特每一腳波都係斷纜，真係唔係咁易做到

而家先知

早排聽和仔垃圾到呢

大勝吧我曼

而家先知 😨

呢下好靚
馬仔二傳仲勁

🙆🏿‍♂️👍🏿

福個位放山狗落去應該冇咁柒

入左球都冇尻猜 唔錯唔錯

屌 左路普巴朋友勁撚到
馬仔支點都做埋 仆你個街LKK食屎啦

口齒不清 成日講錯資料

比你要Gueye定Fred?

matic d波阿伯咁

羊beckham

無左渣古
D直線好好丁

fred啦 覆蓋面大好多

分分鐘普巴打翼都ok

唔使防守嘅普巴真係好撚勁

pogba 啲first touch真係靚到

呢幾分鐘

馬仔好勁

彈彈波

我覺得前鋒福換山狗已經夠砌

屌仲要嗰個黑鬼同一個名先好笑

冇左LKK成隊波順到

出番d技術型球員
收哂d波牛（山狗LKK Lin)
D進攻有威脅幾多

D走位好左

31步12碼

一早就收撚起lkk啦，長期打少個

呢隊仲係唔係曼連

好順
垃圾渣古有價快賣

咁踢返10場 應該上返第5

平時隊波踢到咁，邊個會反你呀摩佬

希望LKK餓完波出番黎會有起色 佢打得太多啦係時候要休息下

馬仔都做到一下支點
渣古90分鐘都無一下，真係....

羊以死相博

前面無左舊垃圾佬

好好睇

屌還屌 山狗技術點都好過依家既福頭

真 眼神都勁d先

反馬迷山黨又輸！

班人想打彈彈波
但睇得出平時冇練開 夾咁耐默契都係唔撚夠

料清生日快樂牙

普馬福3個幾夾

覺得費特係曼好重要，佢細細粒幾速度快，活動範圍大

條on9仔旁述抽撚完水未呀

羊大師咁樣雙腳鏟

反正都我寧願比機會福打番起
起碼佢國家隊+第一季都證明左佢有能力

無左LKK山狗兩件前場垃圾幾順

山彈到下波
福黑洞

講波佬話楊格好似曼聯啲典型球員

牙fred又傳失

上年已經係咁夾

羊咁撚搏命

除左馬仔普巴，楊格又係好好j

同當年hehe作用一樣

其實前邊三個夠活力係唔需要G點

中場最撚差係佢 第二係妹迪

魔性

馬迪做乜撚

上次睇山狗國家隊比賽普通地波都控甩呀

料清

馬迪 好心比佢抖下啦 完全跟唔到人

馬迪跌watt跌到

屌鄭俊宏躝啦 出我靴

有速度有突破 都唔算差既

馬迪唔夠施古神黎..

生日有咩搞

羊呢兩場係咪食左加速藥

淫賤彈彈波重現啦

冇fred 普巴要守埋一份 matic又慢 仲撚衰

唔入就變ZAZA 有排比人抽

又俾人走盲眼位

踢得好順 幾耐冇試過

佢執下啲傳波選擇好好多，幾需要有人係後場推個波上黎

無lkk喺度斷纜起碼keep到前場攻一輪先啦

今季跌watt

妹迪最多用埋今年正選
上季尾開始跌watt跌到...

琴晚北上左 頭先同屋企人過

今場福頭又好好咩

生日起雙飛

福仔廢極都停到波 俾到隊友

柏翹抽到乾

馬迪真係撚樣黎
係車仔又係咁
唔知係真廢定做鬼

見到今場順到咁就知渣古有幾廢

用左成季 場場正選 用到殘

福仔踢得唔好極都最多係隱形，LKK係會送波比對面

馬迪換hehe
福換山
會唔會好d

冇 好撚dry

好明顯用得太盡

渣古黑洞嚟

妹妹都有二傳

Ok deal

馬迪去到30歲大關係時候轉下踢法

車狗話佢踢一季好波之後閪波

打d中下游嘅隊就唔好用馬迪啦
交波勁慢 出個hehe加快d個傳送

暫時係
長遠寧願出下福

牙fred 肯跑上跑落彌補馬迪速度慢
但成日走死位比人迫甩 傳波好差

我覺得de gea打前鋒都有用過lkk

還我hehe 馬迪滾回雪櫃

個個做支點都>LKK

止唔止一季好波咁少呀

根本馬仔同普巴搶點做支點 勁撚過LKK多多聲
拎個位準幾撚多 LKK企埋D閪位扮野跳下當做左野 食撚屎

叫卡神教下佢點保留體力

上季勁啊
瘋狂執屎
今季好似食撚錯藥咁

歌王d波好正wo

轉守為攻快過妹迪算係咁

起碼有活力d

出屎波寧/爆炸好過
做下2傳都夠殺

柒頭福越夠位未

Fred d跑動

咁個球係唔係睇波？

痴線
無左渣古即猜到波

下下升降機，水牛身型又唔夠人得真係睇撚到燥

記得車2摩3果年有場車換入馬迪踢10分鐘比人換番走

驗眼啦

feel到馬迪應該會兩黃

佢係差呢樣，但係跑動範圍真係又大又快

關福撚事？

我冇留意車，只知佢黎之前個兩季都俾人屌到仆街

瞬間移動出返去呀？

樓哂，un唔un摸牙

踢得幾場英超未適應姐

垃圾NOW講波佬 講夠LKK識停波未 你弱智無睇波唔好成日提好嗎

Shit of the match

Rashford

果下反擊推加走左幾靚，起動果下又快

企左係到幾秒，幾秒出得返去啦怪？

Everton啲防守績極好多

黎到頭半季係好勁
依家佢同摩佬黎第一季既卡神都差好遠
補位又多，又唔會甩波，又唔妹

白lin 真係好危 d動作

馬迪可以提名

人地馬高斯華上任10場已經清曬d老野後防

白Lin 禾狗甩晒腳都唔搶

出hehe同mata玩彈彈波 fred打後一格

福啲身位再橫啲就好

佢而家真係好撚鍾意妹

向牙朗發展

Shaw

臨尾輸角球

依個波咁都漏

左邊肥梳成日失位比人輪

費特打單防中會比人中出 佢要馬迪幫先得

馬迪既作用係封位 遮線 雖然唔起眼但依家條豆腐防線一定要有佢

Hehe打多啲防守咪得囉，之前都打慣

好撚煩個評述

屌你個gana紅未 咁近都睇唔到 馬仔頭先一下 呢下第二下

SHAW成日都失位

曼就一味越退越後任人猜，
但去到禁區又會走漏人

但呢兩場見到佢遮唔撚到線
特別打祖記個場
休息下應該會好好多

其實同以前卡域克一樣，不過matic 無長傳咁解
諗起有一排佢又係咁比人屌

蝗

matic唔好同pogba一樣hold住個波咁耐 其實依三中場都ok 出fred隊波爽左

而家就係企錯晒位 遮唔岩線

唔係佢冇作用 係佢冇體力
俾佢抖下啦

炒人 啪啪啪

封條毛
依家成日走甩人
唔係點會禁區頂輸咁多波比人
以前卡神就真係封得多
人地底線出d地波成日比佢封到

唔覺佢做緊呢樣野
封位遮線卡域克就真係頂級

反馬又輸

摩應該係想點都要有個高大防中，但kante同阿嗰件托雷拉已經證明矮仔先係最勁

馬迪條撚樣成日喺中場想帶波推過人

福衝完入去 馬都岩岩撚完比波 普都即射啦
未出得切去好正常啦

佢跌得好西利

始終進攻中出身
佢識控制節奏就好

咁高大唔錯得晒
Matic有態個陣一樣殺晒 但長長正選90分鐘踢撚死佢咩

呢d波前峰跑番出黎拍住條offside線啦
不過佢普通前峰唔識

山<>福
HE<>迪

OK

福頭換山狗試下

覺唔覺蝗仲廢覺我地

Matic一hold波就好驚佢失...

廢過

洗唔洗對福都咁撚HARSH
除非佢好似LKK咁撚無恥 呢D時候仲伸手出黎屌普巴唔傳好D

又咁講，唔用matic，又真係冇其他人踢呢個位俾到信心人

不過真係要抖下啦

廢福狗至少有樣野LKK做唔到
就係迫到啲龍門踢大腳出界

我係覺得馬比波個段時間可以做得好啲，就算呢球佢出得切，都應該入唔到

細佬

hehe

猁狗桑拿士

想佢做好啲姐，百屌成材

懷念卡膠

唔知佢真跌watt定只係攰
但真係要抖番一兩場
場場防守冇貢獻進攻又死妹

依家黎講
Hehe都好過佢啦
Matic 咪又係狂跟甩人+妹失波

Fred個b2b位啱hehe多啲

英超你一hold波多過3秒 對面就3個拍到埋嚟 好危險

4比1

已經面向咁出緊去
唔通背向龍門全力跑咩

佢帶得咁快, 除非MESSI啦, 唔係好難會跑得快又傳得靚

中遊波算勁架LA

盧狗真係快過摩狗炒

唔係對佢harsh
一d小小既分別就睇到佢咩級數
Ok 佢後生 但唔屌得？

Sorry 岩岩睇完vps YouTube

拉膠

拉膠鬼撚到咁

皇馬coach係咪炒得

唯有替工頂一兩場俾佢抖下

無美斯都456

Fred又學佢一齊玩火
兩個豬頭

今季一hold 驚佢派膠。仲成日追唔切人地中場

對祖記人地未入 大巴拿已經走甩幾次

盧狗西班牙同皇馬都比人秒炒

蝗螞廢到

佢真係好累...佢步頭咁重 好心比佢抖

根本就係一件垃圾 新果堆唔係哥狗 迪狗果皮

我係指福叫球可以運用返馬比波既時間出返黎，可能我表達得唔好sor

好耐冇試過半場都咁積極 通常係上半場失左球下半場一出嚟嗰十幾分鐘先會咁
上半場2邊都打得好 好睇

係咪要用mctominay ?

馬仔如果多啲同人夾就好
佢依家好明顯揀人傳, 淨係搵Pogba
Mata, Fred, Shaw佢都Skip哂

同埋12碼算好彩
依球55波嚟

半場1-0，魔性澎湃，爽啊！

Hehe都未出

佢今場算比多左波

睇緊國家打吡，皇馬閪到

其實Fred唔差

即炒

5:1

個大舊屎忽成日企係到食屎大

5-1

始終差個費SIR, 可以令牙朗同NANI 開腦
馬仔跟V92 同魔狗算係咁

5球

疤狗無左小花都仲咁勁

賤種😂😂

佢其實先係進攻破壞者

👍🏿👏🏿👏🏿

咬咬，古仔，丹比利

蝗快d搵返摩佬啦

仲廢過我獌

蝗衰d定我曼？

拉膠仲唔打下架發洩下

咩叫成隊波做鳩你

摩蛇都試過la

有可能7:1緊

岩岩轉都仲係4:1，邊個入架？

抵撚死啦, 帶西班牙好地地, 臨開波先走

維度

進攻時Mark實人地中堅

55波？
踩住腳喎

岩岩出場就有波入

未完場，炒人得晤得？

賤種成日都比巴大炒

mina 同摩咁好傾

即刻炒盧帥

要買了

干地，雲加

唔通我地摩蛇仲長命過盧蛇

一定啦

肯定啦 鍠經常係國家打吡後雞人

皇地出手買起你摩sir

咪呀

係賤種屎

一地篤得好清脆喎

普巴做支點

一開場就自爆

諗起古圖9特登去蝗

妹學馬仔

有VAR都肯定係12碼
佢踢中波都無用 仲係馬仔追到既範圍

普巴

馬仔又大大巴車落山狗度

嘩 真係痴撚線

法國朋友隊

馬仔勁撚到

算係咁了

依球靚到

嘩！！！

3場入4球

第一季嘅馬仔返黎啦

馬仔癲到
強姦

兩條法包

真係痴撚線

勁撚到
又係呢個位chok遠柱

馬癲撚左

摩狗想山狗做既野

馬仔痴撚線

J死

Lkk後備啦

馬一招！

反馬反普 上水未

勁呀

一招痴撚柒線地勁

邊個話馬懶
心態差
有價好賣快d出黎！！

反馬潛哂

cls

靚撚到

又屈r1圓圈

靚到

馬仔真係岩打邊

唔知LKK係後備諗緊啲咩

馬一招癲能到...

希望打返起馬 佢有突破差好遠

R1+正方

馬上哂力

馬仔的軌跡

冇左lkk隊波終於識踢

馬一招

睇得好咪讚 衰咪屌

sor囉

左路係我嘅睇到未

馬仔D射術翻晒黎
食糊位

Lkk首席射手不保？

J死人咩屌

好撚勁....

靚curve

馬仔終於再一次捱出頭

山狗繼續睇袋

邊個反馬 同我出黎

嘩屌~

Pogba 助攻

馬仔著7號啦

福換山狗啦

個乜撚野橙頭神經刀出黎回應下

迷馬戰勝歸來

馬仔無射術?

Lkk走比返9號佢啦

Time finishing

勁到仆街

又R1死角

左馬中馬右山前面求撚其呢個陣最撚屈

比馬迪休息ok?
好驚

係時候轉燈福仔

睇嚟渣古呢排都唔駛出了 個陣fit到

梳呢下唔應該入中

羊做乜撚

根本上季繼續普巴朋友隊 就唔撚洗搞成咁

摩9係要想玩契仔拎權力

R1 +正方

Ddg做咩

羊冇撚野呀

咁都唔駛輸

買LKK果年冇續伊巴就應該比番佢啦
比左條波牛

迷馬又嬴

羊真係on9的

由佢買山返黎雪馬開始已經覺得佢抵撚死

咁都唔洗輸....

舉手 cls

羊快d死啦屌你老母, 有無貓呀

妹迪又妹失⼀球

條友路傳比walcott

今場白lin都幾好

反馬黨又輸

舉乜手呀

肯走已經好好多

摩佬終於捉到內鬼LKK

傳中比禾仔輸左了

DDG差D比人撚

召喚葉問乜乜乜

妹迪滾回雪櫃 還我hehe

諗返起之前雪馬仔仲話想賣

馬仔一chok我叫定goooal
中咗果陣大大聲
嘈醒我女人比佢屌到飛天

反馬又豬

Lewin同lookman好勁

華西係傷左定雪？

雪

一高位防守就收皮

對面條友獨食撚

邊個之前話要賣馬 同我出黎

冇感覺 依家咁海鮮

有無邊條link清又睇到

馬迪仆街死啦

反SHIT反山100%贏

福鳩

福差小小

福仔

唔似內鬼，應該真廢

沒LKK的第一天 晴

馬迪好尻

算係咁啦
角度窄

根本就要左馬 中間山狗/福 右面LIN

Mata 比到咁靚。。。福

屌你福...

廢馬頭廢馬尾條友呢
山狗打多咁場都入唔到波

係萬里無雲呀ching

佢自己推到咁窄

唔入都正常既

Lin不了

福差唔多啦 角度咁窄中間又冇人幫

line打右

Who open next post ??

馬迪又做乜鳩

單刀永遠定格左咁

中間馬達

無人mark都可以搞成咁

福又射落個龍度

鬼：馬迪 LKK

大把時間比佢
自己推到咁窄

攞唔到第一點

山係咪熱緊身？

呢球Pickford 反應快

冇左個腦

mata後中

山換福啦

無左腳cut唔到入中間，格硬推大位，能力所限，唔怪得佢太多

Shaw呢球

馬迪好撚危

摩狗搵到勝利十一人未

fifa 4* wf

山狗打前鋒啦
講真佢hold到波
係無突破
打前岩哂